薯片出來了

佢話有商有量喎
叫年輕人唔好做啲會後悔既事

有商有量？星期日當出來玩？

唔好撚拎光環啦 你未又係選唔撚到特首先咁撚樣

仲匿係屋企就真係會後悔

只係general 講叫人唔好衝動 要理性 話我地都係想香港好

講比市民/警方聽都適用